究竟幾時會出多個朗拿度/朗拿甸奴

睇番佢地以前d片真係好熱血

扭完一個扭第二個扭埋個龍射入

俾人扯衫俾人剷都係咁過

完全feel到佢對足球果份熱情

feel到佢真係講得出"我好想踢足球"

對比起依家d足球...係就係d人可能有d矛

但好似豆腐做咁

俾人剷兩野 俾人掂兩野就跌到勁誇張咁

然後係塊地磨番一兩日睇下球證吹唔吹先再起身

小花 丙朗 超越晒啦

好想踢波就唔會成日夜浦啦
得個幾年貨仔

其實科技發達左，人生活好左，自然無咁多人踢波叻，因為佢地唔再得返踢波呢條出路。當年d球星技術真係j死。唔似依家果d乜7丹比利連的波都未識都可以天價去巴菜

C朗個仔好似幾勁，等多十年八載就出

朗拿度大傷前就拉唔跌啫
朗拿甸奴好多時咪又係掂下就跌

唔覺

又黎舊人上神台

messi同c朗都超越左啦 唔啱你心水啫

貝克漢姆

國家隊梅西真係唔得 ...
同普通球員無乜分別

講感染力的確細哨好啲

煩唔煩d阿 早排咪講撚完囉！

包皮個feel似大朗

咪係，就好似希古恩破晒意甲入球紀錄，一定超越咗大哨

因為科學進步訓練進步，防守球員勁過以前，乜嘢馬甸尼簡拿華路放係現代都係普通料，所以美朗發揮唔好情有可願，無損球王地位

識唔識睇波？屁馬咪新朗拿甸奴囉,包皮咪新朗拿度囉

出條毛咩 仲慢慢比你show off 一野撞埋，剷落你到，再唔係幾條友mark...

朗拿度被人剷到大傷 咁勇有撚用

90分鐘MMA

踢人多過踢波

美斯咪拉唔跌不斷向前沖

美斯同C朗真係屌打佢地
好心D懷舊撚唔好成日衝出黎柒啦

alexis

點解訓練進步感既唔可以係進攻球員